Title: Die Hochzeit am Samstag
Date: 2012-07-30 12:36
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: photography, wedding
Slug: die-hochzeit-am-samstag

![Hochzeitsfeier]({static}/images/7675658100_25dbd016a6_b.jpg)

Die Sommer sind ja voll mit Hochzeiten und so wurde ich vor einiger Zeit
gefragt ob ich in einer Reggae Band auf solch einer spielen könnte. Ich
sagte ja... drei Proben später und viel Nervosität später waren wir nun
dort...

![Hochzeitsfeier]({static}/images/7675658666_50d90e899c_b.jpg)

![Hochzeitsfeier]({static}/images/7675659366_6d1476e35b_b.jpg)

![Hochzeitsfeier]({static}/images/7675660126_8fc9ce32be_b.jpg)

![Hochzeitsfeier]({static}/images/7675660678_8f6d7f36d9_b.jpg)

![Hochzeitsfeier]({static}/images/7675661168_1a2f41bfb0_b.jpg)

![Hochzeitsfeier]({static}/images/7675661642_eec195ba8a_b.jpg)

![Hochzeitsfeier]({static}/images/7675662138_65a3eecefb_b.jpg)

